<main>
<section>
    <h1 align="center"> 10 ejercicios en Python </h1>
</section>
 <section>
    <h3 align="center"> Deber de Hernan Vargas </h3>
<section align="left">
     <h2> Tabla de Contenido </h2>
</section>
<nav>
    <ul>
        <li><a href="">Descripciòn General</a></li>
        <li><a href="">Soluciòn</a></li>
        <li><a href="">Construido Con</a></li>
        <li><a href="">Caracteristicas</a></li>
    </ul>
</nav>
<section >
    <section>
        <h2 > Descripciòn General </h2>
    </section>
    <section >
         <img align="center"  width="100%" heigth="50vh" src="./activo/captura/escritorio.png" alt="figura del sitio web en version escritorio">
    <section>
   
</section>

</section>
    <section >
    <h2> Soluciòn </h2>
    <nav>
        <ul align="center">
            <h3>
                <a href="https://gitlab.com/Karen_Pisco/programacion">GitLab </a><span> | </span>
            </h3>
        </ul>
    </nav>
</section>

<section >
    <section>
        <h2> Construido Con </h2>
    </section>
    <nav>
        <ul>
            <li>PYTHON</li>
        </ul>
    </nav>
</section>
<section >
    <h2> Caracteristicas </h2>
    <p>
        Realice 10 ejercicios en Python, 5 ejercicios con clases y objetos, 5 ejercicios con herencia Simple, Multiple, y Overriding
    </p>
     
</section>

</main>